富士康將在印度組裝貴價IPhone 避中美貿易戰！

富士康將在印度組裝貴價IPhone 避中美貿易戰！

中美貿易戰似乎有排玩，雙方何時才會讓步，暫時難以清楚。本身在大陸組裝的iPhone，蘋果決定把貴價的系列，包括iPhone XS等，都搬到去印度組裝。目前iPhone SE和iPhone 6S已經在印度組裝，若果連iPhone XS等貴價都搬到印度，將有效避過持續惡化的中美貿易戰。

富士康目前已在印度替小米組裝手機，未來他們也打算加重在印度的投資，為當地建立25,000職位空缺。由於富士康和蘋果都拒絕評論，暫未知道富士康是否把所有大陸的生產搬到印度。他們過往其實也有考慮過中國大陸以外不少的地方，包括越南等。

連屌米都係印度組裝

又贏，呢d低技術組裝工快d搬出中國

中國可以接高技術工作，可以向全世界亮劍了

2025高科技轉型又贏

乜SE仲有出咩